呢位見工手足，襯衫襯到錯Q晒！

1. 黑色褸、黑西褲，走去配啡色鞋，失敗！

2. 企係度都見到西褲吊晒腳、失敗！

3. 見到船襪，失敗中既失敗！

個背包先係重點，你唔講？

佢一定聽左林作講，用黑衫襯啡鞋

中學雞可能無錢買新袋，

用返返學果個，我都唔忍心話佢失敗。

手足見到自己上鏡請改善！

見工第一印象好重要！

其實冇問題

你又知佢見工

人地點著你都要理
著到木村咁係咪就請硬

對唔住，我得n手衫

睇個look似

西裝配個降傘有少少問題
鞋跟返黑色會好啲

見佢個manager可能著吊腳西褲白襪仔in佢，邊撚到理佢襯乜

睇落似 audit jj

個袋咩事
忍者龜？

Sorry囉
無見工衫/鞋，問人借到咩就著咩

我平時短褲皮鞋熊大衫
有自信著咩都唔怕

啡鞋有咩問題? 條皮帶襯返色就OK啦

對鞋先係最失敗既位
啡到橙 grad din著完拎黎見工?
上面仲話有咩問題 深啡都還好
呢隻啡真係

做咩影我

你自貼對鞋先

咁似我

你應該無佢咁吊腳

佢企係度都吊晒腳

睇唔到樣都覺得柒

無錢 無計啦

公司有d人都係吊腳，本身都唔覺好睇，有個仲要吊腳腳眼上5cm著船襪，同著鞋唔襪一樣咁柒

好似p圖喎

留意下右褲腳同對鞋個重疊位

係咪張相太濛
定係我眼殘

啡鞋唔可配黑西裝係邊個定嘅規矩睇落ok就得啦，當然吊脚就唔好啦

on9影我上嚟
啱啱都見到個乞衣仔鬼鬼鼠鼠🤢
我daddy留咗個ceo位比我
我去影張相打個卡啫😑

睇佢in咩工囉..濕鳩工廠大廈嗰啲理撚得佢
見formal啲真係笑大人個口

我覺得似去屌女

背包？背囊呀

瘦到成條柴咁 著咩都唔好睇
見工恤衫黑皮西褲就算9數啦

你負責見？

脚

下次記得打返正體中文，ok?

咁都有人打殘體

土啡色麂皮鞋得唔得，成日着返工

去zara/h&m買
記得唔好剪牌

西褲好似有no break, half break, full break三種着法
而家啲人多數吊吊地腳既no break 睇落行落啲

利落

個袋先係重點
其他反而無大問題

後生仔decent dress/smart casual夠做啦，
甚至blazer都未必洗

想問如果我去見地盤既office工 淨著恤衫西褲皮鞋 唔打tie同唔著西裝嬲 夠唔做

grad din/泊車必備
如果係朗豪酒店搞grad din真係fit哂

唉，我肥頭耷耳，唔敢著suit出街添

拎住件西裝褸，去到有泠氣office building 去廁所抹下汗，先著件褸，

30幾度著suit未去到已經中暑

西裝背囊fail

咁見FI, big4, mnc都一定要full suit啦

Dllm要襯拖鞋架喎
究竟識唔識架

差件反光衣